呢首歌真係聽一次咸一次..

心很痛..

啲妹子好似唔算令..

斬😭

屌奈子😭

但係當年個中國妹子黎講係top果批..

斬B😭😭😭😭

昂..😭

志哥咪發癲..

..😭

你死全家🙏🏻

唔好聽